現在不管做什麼行動，總有一群人，不停向你叫嗌「中計！中計！」、「別中計，快撤！」、「小心陷阱，別中計」。

現在不管做什麼行動，總有一群人，不停向你叫嗌「中計！中計！」、「別中計，快撤！」、「小心陷阱，別中計」。
一時間，遍地計策，漫山陷阱。

你回想一下：
1,一個政府，連行會成員都管唔住。
2,一個特首，會畀建制議員用粗口問候。
3,一個警務署署長，講句英文都Can't find the right word。
4,安排做公關SHOW，不斷道歉，但每次結果都係得罪更多人。
5,721本來安排好曬，準備好譴責抗爭者毁國徽、掟磚、放火。結果警黑自己友同晚元朗搞恐襲，搞到唔知譴責邊個好。
6,出人出錢搞撐警集會，建制人士貪口爽叫人用籐條打仔，結果搞到要自己辭職走人。
7,好威咁吹雞打人，然後影大合照方便大家起底。

你面對呢班「冇撚曬計」嘅人，你驚「中計」？

或者唔講咁長篇，下次再有人話你中計，你貼返呢個「噴胡椒噴到自己集體跣底」嘅GIF畀佢睇，難道這也是苦肉計？城府真係咁深？

你面對呢班「冇撚曬計」嘅人，你驚「中計」？

貼返source先:

你貼source就即刻冇人信你
因為呢度係連登

對方弱定強
同對方有冇出計裝你，你有冇中計
根本冇關係

一個細路唔夠你打唔夠你知得多野
但如果佢放塊蕉皮係地下陰你
你踩中一樣會仆街

黃洋達想叫人衝
所以詭辯講‘力量較強所以唔怕中計’
但根本唔成立

佢好似淨係講緊D人係咁話中計中計呢個現象?

冇表示過弱定強呢一part同埋想叫人衝

果然一post source就會有人先入為主

幫推

轉：
//泛民、蘋果和左膠KOL次次都洗腦式兇香港人話「你地中計喇 」、「唔好激嬲共產黨」、「會出解放軍」、「會出基本法18條」，到今時今日，有出過嗎？

下面事例列晒出來，自己睇啦！

抄自網民"收皮啦燒山"

攻入立法會
你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路
你地中計喇
起路障
你地中計喇
搞升旗
你地中計喇
爆玻璃
你地中計喇
做盾
你地中計喇
掟野
你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好撚煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

#大家做正事 #中計黨退散
//

推！

推

不入虎穴焉得虎子

衝立法會又係局，唔好中計
打鳩黑警又係局，唔好中計
掉中聯辦又係局，唔好中計

事實係點，呢三件事嘅結果如何？
根本係成功且有效果，仲可以振奮士氣

宜定拆人祠堂又係局，小心中計？
每次行動一準備升級，就有班人想降溫，稍為醒小小都知呢班人咩心態

Push

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

中計黨

皇上

我其實麻麻地中意鳩達 不過佢呢篇講得幾好 所以破例一share